淋病放毒嘅目的,係要將香港變成疫埠,咁就可以閂埋門任意搜捕!

淋病放毒入香港, 將香港變成疫埠, 咁就冇外國記者嚟香港!

到時黑警可以隨意拘捕香港人! 為所欲為!

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人